人類成功登月50年

今日（7月20日）就係人類成功登月既50年
今日就係人類成功登月既50年
【明報專訊】「這是我的一小步，人類的一大步。」1969年7月20日，美國太空人岩士唐（Neil Armstrong）扶着梯子離開登月艙「鷹」號，將左腳踏在月球表面後說出這句名言，成為世上首個在月球留下足迹的人。

721 全部人同我出去遊行

《721•不散》

不撤不散唔係一句口號。

從6.9到今日，民主之路仲有好長嘅一段，要大家一齊去行。

當大家攰嘅時候，不妨回頭望下，你會發覺，我哋一直都喺度。

7.21 維園見